想知大家點樣評價五月天

97年出道，D歌多撚到演唱會要揀尼唱（雖然好多歌手都係），奬又好似攞得唔多，但每次演唱會飛一秒就賣撚曬然後成軍20年未試過解散各位Ching 對呢隊好似不老傳說嘅band 點睇

連登好似反

乜撚嘢五月天 冇一月天？
三月天？十二月天呢？

1.上一年十一月起所有MV顔色用左黃色做主調

2.石頭有回Fb Comment有關香港既事 (雖然秒刪） 「一直都在」

3.今年仲話唔可以冇五月之約所以網上開concert，但五月之約從來只屬於一個地方

利申：當我諗多左

睇巴打id 就知巴打係五迷

六皇七皇八皇係邊呀？

一班廢老

個人唔係幾鍾意主唱把聲

曾經好迷 會排通宵隊買佢演唱會啲飛
反國貿之後對佢地完全失望 之後無再聽過佢地啲歌

都仲好多粉絲

早幾年食人民幣食到fat fat ，分分鐘勁過周杰倫
如果唔係中國封殺， 都唔會講返少少人話

反國貿？記得masa 有閂咗間cafe 叫啲人做「應該做嘅事」啵

主要都係阿信佢又想拎道德高地 又要奶人仔
佢果陣post啲文同歌係暗撐反國貿既 但係比人係微博屌果陣又話從來無講過反國貿 希望兩岸既人可以真誠了解交流依類廢話 比人問係咪支持綠營果陣又話淨係支持綠箭
我認為大是大非下從來係無中立既立場 但係成件事上面佢係想討好兩邊 結果兩邊不討好

老MK

幾鍾意佢地既歌
就係咁簡單

幾百億既市場喎

唔係幾百萬呀

以前ok, 依家不了

佢奶共都好過po埋依類廢文搶光環 同做雞立牌坊一撚樣好嘔心

海賊王 五皇都唔撚識你就收皮啦 咁柒多嗲 on9仔🤗

直頭應該換走佢
香港是但一隊紅啲嘅band主音都有歌唱技巧過佢